哥哥（張國榮）同馬浚偉有咩分別

亂咁做人哥哥，周圍認人做契妹

一個中意男人一個中意女人

馬生都好似係gay

.

二個gay佬

加埋你、su、派膠子咪五個

一個自殺死咗，一個仲生勾勾